今日咪回復咗社會秩序 一切都好平靜囉 林鄭肯出嚟真誠對話未呀

屌你老母

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

小時候 訴求只是短短的一天 我在星期日， 撤回在星期一。 長大後， 訴求是無聲的一周 我在這一周 撤回在下一周。 現在呢 訴求是警察眼裡的一把刀 我在門外頭 政府在門裡頭。 將來啊 示威是一面鐵柵欄 我在監獄裡頭 政府在天空上頭